[長文] 好多人唔明，所謂既「忽冷忽熱」根本係對方有意識地收你做兵 / 備胎 / 玩物

咁多人成日話唔明點解對方咁「忽冷忽熱」
一時對你主動, 一時又對你咁冷淡, 唔覆message, 唔應你機
成日響度FF自己有機會
不如響呢個post到一次過將真相講清楚:
根本你從來都無機會，對方從來無諗住拎個心出黎對你，醒下啦你班情場新鮮人

有所謂「忽冷忽熱」行為模式既人
即係一時對你主動, 可能係主動約你, 主動關心你, 主動拖你手, 主動錫你, 甚至主動撩你扑野
但轉個頭可以突然冷淡<----有呢個訊號既就唔該你即刻, 係即刻冷靜下自己, 再睇清楚d先
你會話, 可能佢突然有其他野煩, 或者忙啫
但如果相同模式出現兩次以上的話, 你要非常小心了
對方好大機會係有意識地收你做兵/備胎/玩物
絕對係有意識, 有心人裝你無心人

當然有其他訊號可以參考作為輔助, 例如對方有d位對你吞吞吐吐, e.g 過往感情經歷, 或者對你既態度前後好唔一致, 或者佢叫你幫佢做某樣野就得, 調返轉你叫佢幫你做佢就拒絕<---呢d你可以自己去測試下

如果你唔認同呢種人收兵/備胎/玩物既心態，但都照樣痴埋去既
咁你既價值真係好低，對方只會更睇你唔起，對你加倍不尊重, 呢樣係必然會發生
你要做既係抽返個身出黎，諗清楚你會沉係因為你當初無防備，比對方有心人裝無心人
你沉唔係因為你鍾意佢呢種人，而係因為佢當初施加既技巧令你覺得你投入咗好多精神時間心力, 令你有唔捨得割捨既感覺
其實你用返一種成熟、正面、無求既心態面對佢地, 往往反而可以屌打返佢地轉頭

呢個post一定有好多比人玩緊又唔甘心既人死都唔肯承認已經中咗伏, 仲抱有希望
或者有班所謂女神、player會不滿有人咁赤裸地將真相講出黎,等世人加以防範, 阻佢地搵下一個玩物
but i don't fucking care

五毛又開post

仆街五毛又開post

咁你明未?

仲努力緊

「中美和好，反中撚炒哂車」

回憶小子 -「中美和好，反中撚炒哂車」

用埋D支那term
blocked